老母係都要隻狗響廁所食同屙

我都話左佢天性唔會咁
佢就話「唔係喎佢琴日都響度屙架」
咁係佢忍到忍唔住啫
係都唔肯搬返個水兜同食物兜入廚房
而家隻狗幾日無食過狗糧
又周圍屙尿
點解係都要咁萌塞
呻完

講一句： 你會唔會係廁所食飯？

之前都已經識廁所屙同廚房食飯
話方便佢唔駛走黎走去喎
見到隻狗都覺得慘

你會唔會四隻腳行路？

隻狗周圍屙又鬧佢
佢都唔知自己做錯乜
明明就係你啲野亂咁擺
咁佢咪亂晒

4隻腳行路表達唔到隻狗要係廁所食飯既慘況

咁你咪自己搬殘疾？

搬完俾佢屌到飛起
咁容易解決就唔駛呻啦

而家唯一解決方法就係由隻狗周圍屙多幾日等佢放棄
不過鄧隻狗慘

你錯啦，唯一解決方法係屌你老母

樓主/樓主老母係狗？

冇撚用，裙腳仔，佢屌你咪屌返佢

拎隻狗俾人領養好過啦

夜晚食飯你搬佢碗飯入廁所叫佢同隻狗食

送隻狗比信得過既人領養啦
你老母唔識養就唔好虐畜

唔錫佢不如唔好養啦

你同你呀媽都唔係真心想養就放過隻狗啦